尼馬係JR,咁美斯係咪新幹線?

死撚返時事台講永生啦

你躝，老衲唔想見到你

正評

agger

好笑

ho ball

邊個係高鐵

衲dee真係回晒塘

美欺係中國高鐵

尼馬係jr
美欺係Lebron

我睇完真係呢個樣

呢排天氣熱 唔好怪納dee

咁佢而家咪好撚廢？

幾好笑

好笑喎

笑左

返高登畀人負評啦

呢位巴打真係好撚風趣

邊個係港鐵